放生ＴＶＢ，會唔會過咗火位呢？

問心而論，放生咗ＴＶＢ，一堆人洗腦，會唔會過咗火位呢？
佢哋都係收ＯＲＤＥＲ做野，係中共指示，ＴＶＢ不死，我又唔覺得社會多咗客觀報導，反而市民好多好可能真係會是非不分。

P 牌仔

負評 上一頁

今朝明明見過一樣既post
Cctvb咁快驚到請咁多打手

Noted

屌, 今日咁撚多呢D TVB打手
你愈出POST我愈屌得大力

唔會

無人get到樓主惡搞緊另一個post

救樓主老母

玩死ＴＶＢ，會唔會過左火位呢？

竟然曲線都睇唔明

曲線要講明